[突發] 貓Sir 真人

咁樣形象既人曰曰影咸相好似唔多match

一定唔係囉

原來用Canon

你咒佢用CANON你不如直接叫佢冚家剷好過

咪係，貓Sir點會用Cancer